# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-22 17:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-15 10:25+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"Event Tracker\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"事件跟踪器\"]]\n"

#. type: Title #
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Event name"
msgid "Event Tracker"
msgstr "事件名称"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Author: Joseph Lee, Thiago Seus, Luke Davis"
msgid "Author: Joseph Lee, Thiago Seus"
msgstr "作者： Joseph Lee, Thiago Seus, Luke Davis"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [stable version][1]"
msgstr "下载 [稳定版][1]"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA compatibility: 2022.4 and later"
msgstr "NVDA 兼容性：2022.4 及更高版本"

#. type: Plain text
msgid ""
"This add-on outputs information about objects for which events were fired. "
"Properties recorded in debug log mode include object type, name, role, "
"event, app module, and accessibility API specific information such as "
"accName for IAccessible object and Automation Id for UIA objects."
msgstr ""
"此插件输出有关为其触发事件的对象的信息。在调试日志模式中记录的属性包括对象类"
"型、名称、角色、事件、应用程序模块和可访问性 API 特定信息，例如 IAccessible "
"对象的 accName 和 UIA 对象的自动化 Id。"

#. type: Plain text
msgid "Notes:"
msgstr "注意："

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"This add-on is designed for developers and power users needing to track "
"events coming from apps and various controls."
msgstr "此插件专为需要跟踪来自应用程序和各种控件事件的开发者和高级用户而设计。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"In order to use the add-on, NVDA must be logging in debug mode (configured "
"from general settings/logging level, or restart with debug logging enabled)."
msgstr ""
"为了使用此插件，NVDA 必须在调试模式下进行日志记录（从常规设置/日志记录级别进"
"行配置，或在启用调试日志记录的情况下重新启动）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"It might be possible that add-ons loaded earlier than Event Tracker may not "
"pass on the event to other add-ons, including Event Tracker. If this "
"happens, Event Tracker will not be able to log events."
msgstr ""
"在 Event Tracker 之前运行的插件可能无法将事件传递给其他插件，包括 Event "
"Tracker。如果发生这种情况，事件跟踪器将无法记录事件。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Events are handled from global plugins, app modules, tree interceptors, and "
"NVDA objects, in that order."
msgstr "事件按顺序从全局插件、应用程序模块、树拦截器和 NVDA 对象处理。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Events and their information"
msgstr "事件及其信息"

#. type: Plain text
msgid "The following events are tracked and recorded:"
msgstr "跟踪和记录以下事件："

#. type: Bullet: '* '
msgid "Focus manipulation: gain focus, lose focus, focus entered, foreground"
msgstr "焦点操作：获得焦点、失去焦点、进入焦点、前景"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Changes: name, value, state, description, live region"
msgstr "更改：名称、值、状态、描述、实时区域"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Other events: alert"
msgstr "其他事件： alert"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"UIA events: controller for, drag drop and drop target effects, element "
"selected, item status, layout invalidated, notification, system alert, text "
"change, tooltip open, window open"
msgstr ""
"UIA 事件：控制器、拖放、元素选择、项目状态、布局无效、通知、系统警报、文本更"
"改、工具提示打开、窗口打开"

#. type: Plain text
msgid "For each event, the following information will be recorded:"
msgstr "对于每个事件，将记录以下信息："

#. type: Bullet: '* '
msgid "Event name"
msgstr "事件名称"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Object"
msgstr "对象"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Object name"
msgstr "对象名称"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Object role"
msgstr "对象角色"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Object value or state depending on events"
msgstr "取决于事件的对象值或状态"

#. type: Bullet: '* '
msgid "App module"
msgstr "应用模块"

#. type: Bullet: '* '
msgid "For IAccessible objects: acc name, child ID"
msgstr "对于 IAccessible 对象：acc 名称、子 ID"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"For UIA objects: Automation Id, class name, notification properties if "
"recording notification event information, child count for layout invalidated "
"event, properties for item status, drag drop, and drop target effect if "
"defined"
msgstr ""
"对于 UIA 对象：Automation Id、类名、通知属性（如果记录通知事件信息）、布局无"
"效事件的子对象数量、项目状态的属性、拖拽和放置（如果已定义）"

#. type: Plain text
msgid ""
"You can also assign a gesture to view the events on a list (NVDA menu/"
"Preferences/Input gestures, Event Tracker category). The list saves up to "
"100 latest events processed."
msgstr ""
"您还可以指定一个手势以在列表中查看事件（NVDA 菜单选项/按键与手势，事件跟踪器"
"类别）。该列表最多保存 100 个已处理的最新事件。"

#. type: Plain text
msgid ""
"If you find this add-on useful, please [review it][2] in the NVDA Add-on "
"Store."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 22.10"
msgid "Version 24.1.0"
msgstr "版本 22.10"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "NVDA compatibility: 2022.4 and later"
msgid "NVDA 2024.1 compatibility."
msgstr "NVDA 兼容性：2022.4 及更高版本"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 23.02"
msgstr "版本 23.02"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2022.4 or later is required."
msgstr "需要 NVDA 2022.4 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 21H2 (November 2021 Update/build 19044) or later is required."
msgstr "需要 Windows 10 21H2（2021 年 11 月更新/内部版本 19044）或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Alert event (mostly for IAccessible objects) will be tracked."
msgstr "将跟踪 Alert 事件（主要针对 IAccessible 对象）。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 23.01"
msgstr "版本 23.01"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2022.3 or later is required."
msgstr "需要 NVDA 2022.3 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 or later is required as Windows 7, 8, and 8.1 are no longer "
"supported by Microsoft as of January 2023."
msgstr ""
"需要 Windows 10 或更高版本，因为自 2023 年 1 月起，Microsoft 不再支持 "
"Windows 7、8 和 8.1。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.12"
msgstr "版本 22.12"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Added events list dialog (command unassigned) to list up to 100 recent "
"events recorded by the add-on (Thiago Seus)."
msgstr ""
"添加了事件列表对话框（未分配手势）以列出插件记录的最多 100 个最近的事件（By "
"Thiago Seus）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Additional event information such as UIA notification properties are "
"recorded at the same time as events."
msgstr "UIA 通知属性等其他事件信息与事件同时被记录。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.10"
msgstr "版本 22.10"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2022.2 or later is required due to security."
msgstr "出于安全考虑，需要 NVDA 2022.2 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The following UIA property changes are tracked: drag drop effect, drop "
"target effect."
msgstr "跟踪以下 UIA 属性更改：拖拽、放置。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "UIA item status property text is logged."
msgstr "UIA 项目状态属性文本已记录。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA will no longer play error tones or appear to do nothing if an object "
"does not define a window class name."
msgstr "如果对象没有定义窗口类名，NVDA 将不再播放错误提示音或无任何动作。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.06"
msgstr "版本 22.06"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2021.3 or later is required due to security."
msgstr "出于安全考虑，需要 NVDA 2021.3 或更高版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.10"
msgstr "版本 21.10"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA 2021.2 or later is required due to changes to NVDA that affects this "
"add-on."
msgstr "由于对 NVDA 的更改会影响此插件，因此需要 NVDA 2021.2 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "UIA layout invalidated event will be tracked."
msgstr "UIA 布局无效事件将被跟踪。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Object role and states information will resemble developer info found in "
"more recent NVDA releases."
msgstr "对象角色和状态信息将类似于最近 NVDA 版本中的开发者信息。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.07"
msgstr "版本 21.07"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial release."
msgstr "初始发行。"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=evtTracker"
msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=evtTracker"
msgstr "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=evtTracker"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=evtTracker"
msgid "[2]: https://github.com/nvaccess/addon-datastore/discussions/2717"
msgstr "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=evtTracker"
